忽然之間諗到樣嘢

garden of Tom/Tom's garden
湯姆的花園

咁如果我想講(朋友的名字)
除咗用My friend's name

咁有of嘅用法應該係
My name of friend
定係
My friend of name？
應該睇咗my friend/my name先
定係應該睇咗name of friend /friend of name 先

The name of my friend

Name of my friend...

“My friend” = “Tom”
你唔會講”T garden of om”

睇極都睇唔明

你英文係咪唔合格㗎咁簡單都唔識